深圳人民醫院個姑娘一個月得4000蚊人民幣咋，呼籲特區政府8000蚊引入，解決香港醫療負擔

😂🤙🤙🤙

So who is gay?

搵黎做你後母

請尊重,謝謝

一條片就睇到大陸醫護人員係幾咁「專業」

支持引入大陸醫護醫大陸人

斟水換床單逐樣計錢 分分鐘多過8000蚊

計左紅包未？

4500得啦

世界咁大，係要大陸嘅？